SHF拉打特攝綜合POST712 DCD NEO 二次受注再開

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

1月通販

呢排睡記經期亂咗

1月賽程表
預1月22開始派

孤島果隻社長可能同期

港魂26派

CSM 龍騎腰帶SET

5月

6月

8月 10月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

已消失人口 2.5

下一年待消失人口

笨大

搶02

搶唔到

有無清沖熔岩現知大約咩價位

點做野

新po

勁快

一日一po
幾耐無試過

到
dcd繼續俾人輪

腰帶有三次

dcd破壞力

孤仔終於Send咗單黎

三次受注就12月xmas收件

米青仲唔開，去唔去孤個網隻撳隻好呢

聖誕禮物

孤啦

等cross z再販定沖熔岩

見撚到fb嘅賤種炒家大手入真係想佢地炒燶
正一冚家剷黎
不過仲去幫襯炒家嘅更加仆街

正常魂限嘅嘢好少/唔會再販
你上網徵隻其實都係四百幾十
btw why not both？

Both

dcd neo兩日兩po

前者無再販機會..

標準答案

"幫襯炒家嘅更加仆街"....你會得罪好多人

有頭髮邊個想食炒

利申有頭髮

見有條19一張單成7-8隻dcd

DCD果二把大劍大弓 真骨用唔到

已撳dcd

未爆之前問
佢爆之後答

呢幾日
Dragon me
真骨DCD NEO
CSM Blade
丁到出血

爆之後先比訂

爭你個名就完美

我都係 爆咗之後夜晚訂 啱啱問過話尋日嗰啲都當8月

二次受注騾都未開
孤仔追成1－1

比錢啦

魂限佢不嬲快過官方開訂

到時8月比鋪食炒都唔益呢d短炒既仆街

騾未免太遲........

199真骨dcd不是夢

龍騎csm

199既真骨已成絕響

出得劍csm可唔可以出埋劍真骨

孤訂單5千幾號都係8月貨
唔通孤爆或成最後贏家 ？

有d咁既野

熔岩龍 老現9xxx

訂呀 沖呀

日魂ser已死

諗左陣咩9千幾
係wo預巴好似係日本

老秋周圍柒

爽到幾時

下星期一

就出啦等陣啦

爽足一星期

無無已經...

好後悔再販KUUGA 同W嗰陣無買

差不多二星期

估中左CSM Blade真係可以投射上牆

2點開始訂

加油

你爽死

最後唔等精品，訂左孤仔，唔好打我

劍仲未有

龍騎嚟未

明天請早

劍三千係咪全套？

係

36張卡

最緊要有劍

gogogo

得罪講句 有15張冇乜用

美空個手環

2點開訂 準備幪頭入閘

正想問點解有咁多張冇嘢係裏面嘅

幫V仔賣廣告

劍csm兩分鐘就已經滿左

港魂做乜寫缺貨

ON9

缺貨咩玩法

抱劍比想像中膠

已買劍CSM

我14:01入去已經缺貨

一樣

一開始落訂已乜都冇

晏啲去弧落DCD訂

1分鐘就冇晒？？
係咪bug左炸

痴撚線公司 一禁就缺

Csm會唔會二次開訂架？？

又爆post
留名

會

龍騎都有半日賣
今次咩事

米王三咕係唔係到
有事搵你

日魂再開

PB改完版連F5機會都無

我試過係有得禁 但係入唔到購物車

呢層就...

真係得個望字

我都想知

啱啱2點 我禁送出訂單 之後話咩數量唔同咗
然後購物車都係0

好撚嬲啊點解會咁架

一樣
然後重新整理就沒得買

係咪得一條賣咋

痴撚線架 仲快過DCD

會唔會比人用bot訂曬

仲講DCD 快過MB SF啦

真骨Neo DCD都係到時衝現好了

我㩒咗兩次 兩次都係話數量唔同

csm未試過一秒截(而且個網唔似訂mb咁會lag)
一係佢得一條 一係有bug

一定係啦

點解唔訂

難得我琴晚先去買king form把劍諗住儲齊一套

用bot會lag爆個ser

屌撚死班仆街 阿叔想買玩具都唔比我買

而家訂係十月

龍騎都有成日賣
kuuga 一樣
555都係

劍特別受歡迎？

貨量俾曬日魂 ？

訂
雖然嗰陣矮王做完

B記技術性撚狗

唔想等咁耐先有得玩

應該唔會掛 明明咁多人覺得劍唔齊卡/無咩愛

無記錯個陣好似有加佢pad
使唔使係個到揾下佢

依家正常翻 快

等二次

又開

頭先bug左
而家收返確認通知

頑童10月貨520

個網無事啦 大家冷靜啲

俾港魂嚇到個心嚟一嚟

啱啱比完錢 個心定一定
繼續扮工

離一離*

無貨到個陣又要自己揾供應商

in預巴we trust

300訂

你幫我搵？
好啊 thx大雄

Csm劍已訂

痴撚線

訂到。

加一 可以安心收龍騎csm了

sd咗個msg睇下佢幾時on game會睇到😂

驚都未驚過 次次班屎忽鬼最鍾意訂完又放架啦

仲未送到黎

唔該哂

港魂鑊鑊bug得咁新鮮

我tg搵左佢 但佢好似好耐冇on

幻想到個盒成6,70cm
已經想打飛機

過MB POST搵囉 好似見佢係個邊上水

屋企乜位都無，仲有幾盒陸續黎緊，都係收山算

新電視

點知佢折散黎放

策略黎 嚇到班人即刻訂推高銷量

多口問句 港魂送貨係點安排
直接速遞到屋企

大家頭先都以為比人一嘢買哂咁

把劍駁埋

係呀

正路打電話俾你問你屋企有無人

買咗
古迦
龍騎
555
劍

如果佢出 Decade 粉紅色版就買

如果唔係就收山唔買腰帶

DCD NEO出咗DX
CSM可能無咁快呱

唔齊卡由佢喇

星期六日會唔會送

咁咪好囉有時間畀我回下氣

試過會

預左佢拆劍尖
如果唔係715mm連埋發泡膠盒
真係成部電視

佢pad有on下

星期六

唔係講csm啦，本身我都唔打算3000幾銀買條腰帶，收山我講緊其他嘢都係

分件位咁明顯丁唔落

依家唔送星期日 淨係送一至六
正路上嚟前會打電話比你 但試過幾次無打就直接上咗嚟
如果嚟到無人仲會送多次 你要上佢個網揀再送貨 有得揀日子時間

你係愛德華定哥瑪先生定猶格？

掛緊士郎

依家我係睇盒做人
以前有一排見屋企唔夠位冇買過,到依家好後悔
依家有愛買左先再諗點解決
有啲盒特別殘就掉盒,例如舊瘦骨仙SHF

理閪你 狗衝最實際

不了
朋友想話用黎做AIKATSU卡盒

同你掉轉 而家就係乜9唔想後追，結果我間房就黎連行嘅位置都無

迷你倉 81777778

燒哂啲shf 真骨 DX CSM佢

佢都答咗我係八月單

咩料

起碼達咗陣 最多變十月姐

比人屠

屠乜鳩

yes
強姦

番屋企打RE2算鳩數

既然被強姦，不如學懂享受

做廢青

師傅明白了

填左份4000賣身契先

屌

無得拎
剩係交稅個欄已fail

未數靠佢

尾數*

CSM劍已經冇左3000

如果無75% 交成萬幾兩萬呀陰公

驚閪咩

我就係買黎插アイカツ

恥力大爆炸

反正我不了

等找今年聖誕禮物

龍騎派未呀

頂 笑撚咗

邊有咁快

等鳩死人

原來係今日訂csm劍？
無左回事

喺機台大叫 absorb queen fushion jack?

佢話25號起兩日內會到 係咪即係聽日呢 但佢今日無打電話黎

而家ola老公係咪有二注

當初有冇揀埋邊段時間(早/午/晚)收件?
如果無揀既今晚送都唔奇
星期日唔送 應該最遲聽日有

係呀 十月

有無人想要溶岩龍嘅孤訂單? 我有一張

未訂咩你

CSM龍騎set幾時派

我係國寶有第二隻嘛
但國寶仲未打黎

你俾一日人分貨啦

做咩唔拎呀柴犬 唔啱你咩

黑人問號

我發覺自己無錢找數

電基墮

個選項無撚用架
佢跟派貨條友時間

tg

明天

二次受注中

有無人有diva嘅孤訂單？想要一張

有無狗謙個菊花單？想要一Q

你無啦啦做咩....?

未食藥

任入架喎

互含可否扣50

估你唔到...

都叫你去騎老虎架啦 又話我滿腦子 個啲嘢

頂爛市 俾個跳樓價你又點話

老秋更難搵拉打嘅

太熱門都被掃光了 ?

十月貨

搵咗幾個鐘無收穫返酒店

等多左一個月搞到好想快啲開箱

你訂咩

揀左12:00-18:00

明天等電話

訂1

訂24 信和

忍住唔打丁等聽日

可能早上電話到

早幾年去好多 而家越黎越少鋪有，真係多左好多人買 次次入親鋪睇都有幾個講普通話嘅遊客揀緊

近幾年越出越靚嘛

個個都online買 d鋪就死哂

純粹掃下樓
又無咩心頭好見到 ..

聽日啦

啲舖收嘅價又太閪嘅

情願放上amiami啦

月讀歸我 其他自便

暑假去, 印象中有幾間有拉打都要上樓係咁行樓梯
不過款真係唔多 真骨少 shf多啲

跟隊

舊野去中古店尋寶 新野去amiami

真骨真係少

奧山歸我 其他自便

我要曬

OLA好快都有人要
工藤遙

一蚊都唔放低 跟咩機

搵寶 ..

講起呀美點操作?
我想買幾隻現野,我應該揀邊個?逐月定該訂單?

一直都是準備發貨中

CSM 劍 日魂開二次8月

今日無架啦
明天等電話啦

如果慢慢上哂amiami真係唔洗飛日本尋寶
可以專心睇風景

訂定老現？
應該老現同一張單寄過嚟

明天睇新展品

全部老現
所以可以一張單過?可以唔駛揀遂月計?

正路可以一炮過

會唔會有dcd neo睇下

dcd neo實物圖

應該有
睇埋戲去搵間野

等下個禮拜放假得閒試下

緊係去買衫
不務正業

不了 ...

GOGOGO

仲未派咩

唔知呀 好似無人講 純粹報下

DCD已訂 10月貨

唔好講咁多
OLA一定等我黎
其他自便

路過嘅騎士威力
好似無咗回事

我屌

右一左四最正

我答案係無無...

辛苦了

無無同天才
一個屌打到最後
一個被屌打到最後
打和 大家都未有shf

有

得背影

右一同記者撞樣

背影都p走埋啦 ......

事實嚟 ..

月讀我嘅，預巴都無情講

天才到時全部樽都唔上色 無無出隻屎金色
咁就皆大歡喜了

一路劣一路跌曬啲樽

地板精靈或成最大...

身上既就唔會拆到出黎 不過自己補色都有排煩

係咪講緊FFR嗰兩把野 好夾架 不過好少display
過左氣

兔兔都未攪掂
無謂增加人龍

....
見到1500 各一日圓

買啦

係酒店柒緊

真骨用唔到

全新定二手先 不過都差唔多架喇
過100冇人屌

ok 繼續休息

拎下望最後都係放返低

睇咗幾個評測都唔見有人試真骨DCD加嗰兩把嘢

拉打shf 買2隻就1000

係囉

我就係諗好似無見過人咁玩 ...

邊二隻先

真骨隻武器手型係fix死一個o字型無得拗開，所以用唔到個d ffr武器，除非你用造型手加bluetack

magma +dcd

2月賽程

入得好

DCD你俾全數咩

見到矮王
個錶面唉

唔係

時王可能下星期有貨

月尾重頭戲

哪有一千

快啲8月

8月 就供應商嘅錯

咁快

睇返一番賞啲人仔
原來矮王同geiz既shf同啲人仔上色一樣質素

月頭新年呀

人生第一隻真骨

無入錯

....
屌景品

好快入多幾隻

How about kiva?

準備紮營 利申有單

派貨果個星期新年一係早一係遲 ..

有無咁快

的確係 ..

快手訂啦

條嘢好長

電視機

會唔會吉親人

月讀50

搵你試下

不了

...

魔王50lv
等DLC

心諗..

skip

雷神

it's over

下月輕鬆

輕鬆好

初號機

you were the chosen one!

重頭戲

陸月大叔

慳咗咁耐嚟舖勁既先

15年啦

買咗露營裝備

矮王9號 新年前有無得派呢究竟

4月都有用嫁

早定遲呢

用垃圾袋 ...

Kivat地...紮個靚營

還看睡記瞓醒未

環保啲用紙箱

新年就包容下

凳仔

喼神

我參加依3個比賽

得一個戰場
其餘不值一提

一定係矮王

矮王無記錯俾人秒嘅孤爆開個陣

張相先都後次驟 答咗你

有啲咁嘅事

時王做新年禮物

係咪得我一個J四代火影

我諗係...

利是錢好去處

唔係
不過我應該唔會買

現場拆利是

其實唔難

我應該都唔會，不過四代真係好型

時王 雷神！

一人一隻DCD嘅時代來臨！

RE2 D畫質
cls

嚇撚死系列

雙入

2隻+1

我個4k mon開埋HDR真係嚇左一嚇
利申:之前1-7代都未玩過

終於到

國寶打黎話10月

淆底不了

有得劣冇咩所謂喇

喱幕好深刻好型
同埋啱啱嚟到落地嗰下

渣ga
見佢remake得咁高質
唔玩唔得

人人有得玩

仲有孤個隻早d劣

老人家唔嚇得

唔開聲其實你唔會驚
但咁就無左隻game既意義
同入戲院睇鬼片恐怖片一樣道理

一出場無耐即刻入九尾卓羅mode，霸氣到震

對帶土同八尾雷影兄弟先型

btw大c好似比人report，搞到bam埋

見到死屍開一槍 ..

速度 智慧 決斷並重
可惜大戰復活比d on9台詞佢搞到個人物膠膠地

我好驚有嘢彈出嚟 唉

有BUGS,打PAIN果陣4代好憎9尾
話唔想再見到佢
但係打帶土果陣又同自己果半隻做到9尾MODE

放心
我玩左一陣已經好多野彈
係咁比人咬

今集好似仲話玩得勁會陰啲陰啲加難比你
好吸引但唔敢玩

最衰無得雙人玩如果唔係有carry會好d

係咪VR？

有VR既咩？
不過我無買VR gear
有都玩唔到
土地問題

唔知呀
佢封完九尾都死咗
其實我連佢點解開到九尾mode都好疑惑
齋睇爽就算

又唱歌仔

如果無VR，應該唔會太恐怖.... 掛

合唱

halo 爸打

不務......

咪就係

仁叔

請不回來了...

情願拍廣告

要佢返即係好似要周星馳做返430穿梭機咁

電影都出咗錶芯
我諗...

今次精品唔參戰 decade10月貨開咗成日 精都冇開訂 精魂限decade vs 孤通販kiva

供應商問題

都係供應商嘅錯

無撚錯

孤 2 - 1 騾

岩岩拎完熔岩 訂埋neo decade

孤地點唔岩我
騾永不錄用淨係追現

都係50步同100步既分別
去勇仔度訂算

信和2樓有溶岩現貨,530

終於唔係全青檸

一間有kiva一間有dcd,打和

仲2018

明天買本野睇睇

dcd實物圖

個故事似仲係Season 1

可能有人早過我呢

孤dcd二次受注都有開 騾2次都無開
2 - 1

第一集係
第二集未知

我感得8月先有答案....

我覺得*

琴日留咗今日先入？

屌比我估中精品真係唔開訂，好彩我最後訂左孤仔

可能遲開啫

琴日問定，今日先入，仲係8月

遲撚左日半了 唔洗幫騾仔了

睇到好sad

一開始諗做咩殘咗咁多唔同唒樣

原來曾經被人暴打粉碎骨折

狗都唔屌佢

印象中有節目
講過佢做咗好幾次整形外科手術先好返

騾仔jpg

唉好陰公真係

咁唉

根據日本新聞報導，人雖然撿回一命，但臉部卻遭到嚴重的傷害；經過3次的臉部整形，終於受傷的臉修復至傷前的模樣。但據新聞報導：有嚴重的後遺症「記憶受損」，也因為記憶受損讓椿隆之一度喪失意志，直到EX-AID的放送才讓椿隆之重新找回意志。

咩事比人打

仆街走左開左坑入左第一隻MB 橙命

好事嚟

想要埋SF

打到爆骨咁狼

已脫離

曾在仮面ライダー剣中飾演剣崎一真一角的椿隆之，於昨晚在東京都中野區與摩托車司機發生口角；結果，被趕來的摩托車司機弟弟用高爾夫球桿毆打，重傷送醫，最後打人的摩托車司機弟弟遭警方逮捕，並以傷害罪送辦。

入坑容易脫坑難

得到也是無謂

人地用棒球棍扑面

你隻十周年EXIA開左未

放曬啦

rider girl

唔係有咩做...

時王幫我慳左錢要搵地方FING咁D

負擔高過天際

起碼有廢老,不過矮王同GAIZ 初始FORM我都OK

慘 放左幾錢
我本身想收現但周圍炒哂就放棄左

堅決唔幫襯炒狗

你地D腰帶多到可以由條腰帶到上頸咁濟

呢隻要唔要都得啦

每條CSM都箱入,何其有錢

無普通exaid lv2

廢老雙入

今次廿鳩年電王仲係唔係食左軟骨散?

龍仔出完先入坑

初始唔洗食炒應該都會入

講起廿鳩年, DRIVE係咪好似出左?

有你最愛嘅秋田

係唔係撈亂咗 ..

個主要game play 係第三身

而家鐘意既全部訂左先,矮王本身都好平

dcd雙入,廢老雙入,興奮
廢老一隻諗住上神檯

買咗佢果二首歌

我DEMO都淆,好怕突然彈出黎果啲,但又好想玩落去

BUILD事件

其實係上年有人送左shf龍我比我做生日先入坑

廢老2月9公佈?

廢老

原本好似講緊MB

展望嚟

搵預巴幫手撳MB

撈亂到仆街

兔兔呢

代表淆底嘅我連人地直播都唔敢睇

只求佢set出

睇片反而唔驚 ..

hyper mu..........

訂價平=炒起幾舊啲人都接受 =炒
訂價貴=個個都驚火箭買唔到 個個都有訂 =插水

set出都屌
唔係只應該屌兔兔

已經

一出就訂架喇我 b記生性啦屌

唔可以示弱

我都係玩返re6果啲齋槍game算

其實RR同TT SET出應該仲多人買架喎
綁埋一齊出都好合理

我連pad都要掛hyper muteki 做隊長就知

唔係前排出咗廿週年咩

RE 7 我都玩到瀨屎

明年今日

老社長 LV0 十億

似exaid lv xx 咁set 裝先合理
但set 裝少啲人買都正常 感覺上好似好貴

不過真正理由似係笨大唔想搞TT 模都冇TT

本身想訂build,之後build截左單就翻左屋企
過左幾日就想轉訂exaid 之後去到又截左 一怒之下就去左訂電王

魂展有展出嘅......

出唔出...下刪一千字

有RR就有TT 啦
不過我想佢出EVOL

吹鬼 HM LT
不過其實呢啲係個loop 黎
跌得多 就少人訂
少人訂又會炒返起隻隻升

b記表示買左我啲首飾同衫先再決定無...同T...

一樣 ..

果三隻都係撳曬

魂展有TT 咩 冇印象嘅

得lv 0冇禁 重未入lv0

難講呀
可能全部都冇

摺左shf開新line

訂左Neo decadriver DX
真骨Neo decade
Decade毛公仔

唔好出mad rogue留返俾其他三隻好嗎?

起碼有貨收

環保原則下..

想問吓信和有廿鳩年電王同drive未？
啱啱收工，冇嘅話廢事白行一趟

連DCD NEO 同成身血AMAZON 都出,我今年有無比信心了

話唔定8月就拎得呢 老社長咁

頭先問完無人答,幫推

深騾到咗

價錢都同老社一樣

唉
大人向環保

從龍珠LINE可以完美咁體會到

兔兔 得日魂祝福

所以立巴,斯路,布歐呢啲特別珍貴

一直在環保
最少佢唔係用舊素體環保都重接受到嘅

龍珠點都有人掃

斯路都好似有幾隻唔同色

都唔出2.0比佢 不停環保異色

想問下呢度有冇人放真骨 Agito
前排上網仲見到有
依家唔見晒

前排唔係話無啦啦突然炒起曬咩？

就係唔知點解

笨大應該好滿意呢隻斯路

DECADE:我求其搵佢變下身啫

dcd帶起佢

孤仔無

閒天掛中

仆佢個街 今日白行埋

聽講係

明天*

呢2隻幾靚但唔知點解跌極都仲有

反而隻細路版就彈到飛起

全新980都比人秒 香港人真係好有錢

加埋之後4000賣身契

貨糧+定價問題

話時話,撒旦都出左

孤仔都重未call

幾個月前仲見到$320

真係唔知炒乜,明明佢同A哥係長期低位兼無乜人買既真骨
痴線架

諗起個廣告

點解唔出埋真骨GILLS同G-3X G4

4000賣身契仲煩過個時6000
做澳門人就好

Ins有喇，頭先行過見到

今日去攞game先順便攞埋

Wild Chalice

同joker 一樣
唔存在

訂龍珠想快要去精 精行 孤日

之後要食樹皮了

已售出2件

講個笑話你聽

你留id我會pm你

謙仔 美post有人話馬雲有shf joint買

等緊#你是 我的 關鍵詞

最後都係孤訂咗DCD，孤終於威返次

佢今次好有信心 尋日pm留貨嘅都係8月貨

揾到了
不過淘佬冇嘢買住 遲啲先

宜家訂10月 訂邊間都無所謂了

Dllm騾仔唔開訂

打和

無啦啦斷line 出埋啲破面罩版都唔出wild chalice

2-1
2次受注都無

個職員開單超快手

所以唔到最後唔敢講
依然有保留
都係聽住先

想收返隻ghost同build 幾錢徴好

自己上下fb y拍同旋拍格下價啦

Ghost 遲啲會唔會二十周年再販？

有冇人試過日本y拍
想知道步驟

日本y拍 有海外版buyee
有哂中文同步驟
照禁就係

唔該晒你
聽日試吓先

最近先係buyee買咗幾隻超像可動 今日到咗 個送貨員勁緊張

見到你緊張？

仁叔開check 冇display $580
W $280
抵唔抵

buyee你預返成交bid價+buyee手續費+日本本地運費+日本送港運費

日本本地運費+日本送港運費都係你成功bid到後先知

我諗計落都平過香港啲炒價

成交bid價可能係 +埋其他運費差唔多
不過我寧願日雅bid都唔益香港炒家

咁手續費多數幾多

手續費睇成交價幾多 通常幾百yen

唔該晒你

其實日雅真係好危險
一識用buyee就好易出事

計落平過香港先bid 貴過太多就唔用

仁叔直送令你成為米王

有d香港無現
你見個價唔太過份就會

我都想問
得班公主長賣長有

龍騎csm 仲未有現既

派都未派！

My bad

龍騎睇到29集
Time vent

岩岩睇到真司做返龍騎 想收返成套
唔要車 唔要召喚獸 要幾錢先收到曬？

廿週年龍騎350+騎士700+王蛇海鰩堅甲1500+龍牙$6/700
其餘 $400-450

龍騎 騎士個d都叫搵到 其他我唔係好搵到
是咪好難搵

Fb徵啦

好 徵徵佢先 龍騎真係好撚高質

之前放咗配角依家都想後追返
十幾隻大曬冷咁擺真係好正

生存knight

差d要係下個po加埋你入失蹤人口

y

見你平時朝早一早上水
今日唔見你

睇緊超人 ...

慶祝吧
CSM龍騎終於出貨

等到鳩都長

早

尋寶日

祝你買到平野

應該無
無乜特別野想要

就黎長到變消防喉

依排真係無乜目標

鞭鞭有力

DCD仲係任撳

大貨十月到，到時候睇下會唔會變A哥

買龍我外傳週邊

咁多女嘅

真主角黎架嘛

有無圖

排曬隊

圖呢

大佬畀張圖黎睇下啦

Crossz 500二手都有人屌 之前唔係4百幾全新都冇人要架咩 發生咗咩事升咗

舖頭無曬貨啦 ...

巴打係咪要龍我單?

第一隻雙入
btw之前咪見旺精有499"全新”

無咗啦掛

早 準備好搶1001了

真毒日難啲啦
連DCD NEO實物圖都無人理

明明星期六先係宅係屋企好得閒既日子

諗多咗啦

仲有冇其他

因為除咗腰帶同而家冇咩分別

睇完戲先過老秋 ..

...另類再販

特登影比預巴睇
係用到的
但前提係你有買DCD車 入面有一對舊手
Bandai冇死錯人嘅

我無車

即刻有d想買

買囉

都係不了冷靜番

整多張毒圖 四主角+載具

課金啦

唔係騎馬咩

冷靜啲好
陣間出架新車就

blade把劍好撚正 d膠卡爽到

真骨唔洗企

買買買

我怕會比我老豆中出

驚撚咩

冇買馬

買返隻囉

今朝張neo實物圖又好似影到啲線好幼咁

係時候課金

一陣去細睇

岩岩收左貨

快點玩弄吧

要晏啲先返屋企玩 我仲喺hall 岩岩屋企人幫手收

課咗啦隻真骨

等丁圖

Figma 嗰隻 硬係覺得好卡通
騎電單車都夠玩嘅

正

等緊孤

真主角

9 10 J Q K!

混淆視聽

咪碳

兔兔

紗羽さん

咪碳對腳

造型問題

左二老實人

白衫西裝個位搶鏡喎 明明由頭到尾都唔係主角

引戰
望返永夢兔兔待遇算係幾好

唔可以比對方爭左個英雄角色黎做威哂

想買咪碳個手環了
但好貴

想屌
但唔可以背叛我老公架！！

知道唔夠啲主角黎,著件白色宣示主權

真結局 ...

我要屌咪碳

狙擊手

軟膠個頭靚d

下

久未露面 想問下轟鬼係唔係今日

講解咗EVOL最後點走甩 ...

嗯 今日派

港魂好似係

decade

十月或成最大騙案

希望老孤今日到

8月先係 孤仔最大騙案 星期四訂全部當8月 到時派彩有冇咁多貨派

旺孤就有可能
至於下星期一啦 ....

賣花生或成最大投資機會 ..

我係旺孤訂

六點後掛

Bandai 執圖嗰個好on9 同一隻野明明淨係改腰帶 個身啲色都唔同埋 唔知以為新版隻紅暗啲

數量有限,訂客先到先得

可能真係暗啲你唔知咋

同意

我都覺 一係換左人執圖 一係真係轉左色

訂咗都要搶

咁要等兩隻都有既人去比較 我冇第一版

呢隻等十月個陣堆唔小心訂多左隻放返出黎先買都未遲

笨大可能會自己做

預期訂十月 有d想8月衝現 但驚驚

次回預告

龍騎 CSM 到，好撚大盒

隻紅色係較深色

Mon左咁耐都未mon到1001

decade 皮套 rider 大戰翻新過一次 所以深色咗

neo driver 本身就淡過翻新ge後 decade 皮套

仲等緊孤島message

一日貨未到手未為準

即係有機會真係改深咗

講真即使係同一個code同一隻色料隔幾年未必出得返一模一樣色 加上笨大QC貼紙保證

我就是代理

皮套都深咗

所以點解個感覺有啲唔同

唔拎啲圖出黎又真係唔多覺

轉圖自fb

等大乳一陣間現場直擊報到啦

12000

係呢個貨好耐弓弓

泊仔好似琴日精品一早賣哂 得返砂糖

幻叔個頭做咩事

太多人返酒店

佢好似有野拍緊

走左去睇下你地講果啲MB, 想問00Q點解會由炒到上天到而家千幾?

邊到有廿尻年drive???

頭幾日擠牙膏
2千尾都衝
之後發現唔同既QC問題

貨量又大

個價一跌再跌

廿鳩年都搶

將軍澳米青乜都冇，琴日信和又冇

騾仔琴日返左 fb見人話好快得返電王

...
將騾會唔會晏啲返

係咪貨量好少 再販嗰啲好似都冇咩積貨咁

原來係咁,心思思

呢個價抵屌嘅 可以拎嚟供奉

呢層就不得而知了

個間就算啦 不過有見過細橙龍騎嘅

訂野可以嘅

天才,永夢係好快俾人掃哂,老司機一定走唔甩,連舊版本個價都係高企

電王電影出場 應該都多人買返

好想追廿鳩年龍騎，但少咗咁多配件又過唔到自己嗰關

電王等真骨啦

超人玩具 deno drive一個鐘soldout

車胎正常
今次電王仲係唔係食左軟骨散?

只要有人氣 軟骨散都炒得起

派4000有啲身痕
驚入左坑就仆街

增加消費

狗沖啦

個4000派到好撚on9....同笨大一樣技術倒退

是日

創科局仲唔出嚟幫手

呢個政府已經屌到無力

d錢洗左唔知去邊 on99

袋袋平安

咩黎

華仔個時派幾快手...
老實講 你電腦一filter就知幾多人拎得

可以用嚟放糧單

不了
唔簡單複雜化點搵油水

波波真正目的

一拳轟落去啲糧單到

奴才政權 事旦啦
聽話就得

霸氣盡失

喪屍真係出既話可唔可以改下個接地性

環保原則下

諗下好了

變左潮人

CG同我收返起佢出be the one 啦屌

EVOL

轟鬼已經有開盒

外傳劇情都係客串

今日派

孤覆我日版要下星期中

吓
佢呢隻都日版

電王係日本唔洗$300 好想買

最近幾隻都係日版

港魂唔係任撳嘅咩

買咗ex aid無quota
Btw 無無 天才錶 500yen

港魂要屋企等收 日魂自己幾時拎都得啩

港魂都叫做有保養柒日

1500吓話

500yen 中古品

我到而家都未知退稅少過4000 洗唔洗提供稅單証明
定到時政府自己check

哦

濫出後果無人要

定係第二個系列

政府自己check就唔洗交咁多副本啦

唔通係食玩版 自 咗先

稅單唔知掉咗去邊

本身佢夠話要住址啦,而家又唔撚洗
而家所知係要id同銀行副本, 咁稅單呢大佬
呢個政府真心痴撚線

無樓要比出世紙個下.....On99

同期有出食玩版

又電話都唔打送上黎 好采今朝老豆係屋企

同期多野派掛

老豆話乜有訂電視機咩?

呀仔幾時買部電視孝敬老豆

8月又買一部

時蝗好睇嘛

老豆開黎自己玩

為劍作返首

元精20Th Drive. $400 都畀人買埋

Be brave , to buy !

搶呀

走火入魔過肥年

新年前後狗衝

幾羨慕啲父子檔YouTuber 會一齊玩拉打

首先你要有

台妹

下 女就話無啫 父都無

其實台灣啲廿鳩年都開400

阿美或成最大贏家？

我兒愛兒時兒蝗兒

萌萌噠

睇吓下星期有無行貨翻 初版條腰太鬆想買過隻

好似會改善

屋企初版隻隻都老化曬 想換過批新 都唔知買得邊隻好

我隻舊車胎啲關節實到痴線

你毒個仔咪有

有個會買同玩玩具既老豆真係好
我就無咁好彩....我既大同就有 一齊玩ht 有時老豆同佢比埋錢

係都教佢填詞啦

你個大同姓方？

好笑

撈埋爛gag嚟做

緣份呢d嘢真係整定嘅

d人好勁 收到風即刻好多人放

去緊見國兒巴

ironman咁多隻入面我最鍾意mk5同45

我都係鐘意mk5 不過無位放1/6 放棄了

互含平50

含後半枝點計

25

含後半枝會含埋前半枝架wo#條數點計

半枝半枝八枝半八枝半

其實宜家溶岩龍市價幾多?

4百尾

同訂價一樣

有現咩

唔知喎

y拍d價好狼下

硬係覺得今次CSM啲卡印得唔係好清 好似插兩下就會爛 CardArchives嗰堆靚好多 質地都好啲

唔係掛

仲係用紙

係 熨咗膠嘅紙only

落訂300咁多

...
只能遠觀..

放左card archives去
你就會覺得CSM好好

邊到

頑仔
最怕野都未有得玩就收咁多訂

CA我後追返嚟都唔少野

而家放出去都唔少野

bamdie打左電話黎
等睇番屋企比家母屌

衝左去尖沙咀買mk5

其實係宅急便

佢講到明bamdie送貨

佢地係咁做開場白

電視機?

CSM龍騎

而家都仲未有電話

你可以打電話去客服問

阿仔
做乜屋企部電視未壞又買多部啊

我用嚟打機架

參加騎士大戰

3500
真係仲貴過部平啲可以用埋黎做電腦mon嘅電視

真·玩命遊戲

4K嚟

早幾個月先換左兩個4k mon

換個大啲

今次真係may the force be with me

應該驚俾人煩多啲

呀仔張床無位啦

老母：啊仔，你床底已經有兩個mon無拎出黎用架喇 仲買

爆po

card archives同csm質地正常都有分別 一個收藏向 一個有電機連動

定card archive插機都有反應 利申唔清楚

1001

紅巴搵你呀

爆